跳閘一問

旺角個閘真心難跳
又多人好難踢個閘

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

你跟實前面條友過係過到
最大問題係佢響
好麻煩

係
岩先去a 同b出口都唔明點解會咁多人
仲要有黨鐵職員修閘
唯有扮跌左張卡

陣間睇完醫生就試下係出閘個位跳入去

可以直接跳欄杆

想跳閘既睇下

港鐵職員沒有告訴你的事